SOSHK國際人道救援祈禱會都有不反啦！！

星期日民陣大遊行一定要去

不過前一晚，星期六
都有個和理非活動啊！

國際人道救援祈禱會
10月19日
時間：1900-2030
地點：愛丁堡廣場
已獲不反對通知書
（請自備電筒）

#2仲有唔同語言嘅文宣，
可以自行列印

集會內容：
由牧師帶領進行祈禱&分享
播放反修例運動的整合片段
以多國語言朗讀人道救援宣言
人海以電筒發出SOS HK的求救訊號

集會注意事項：
本集會目的為因反修例運動受傷或離世的人祈禱，
所以集會會盡量以靜默形式進行，以示尊重。

請前來祈禱會人士自行考慮清楚戴口罩參加集會風險
如屬條例中指明的豁免者及能出示證明者則不在此限

我諗睇得明就得，
如果文法錯得好嚴重麻煩話我知

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

幫你推

7/10

8/10

「連登淪陷4.0 」中共利用香港人唯一嘅弱點主慢慢開始局部瓦解！

push

9/10

push
要connect埋國際人道組織

10/10

Sing hallelujah to the lord

推

幫推唔到
加油

你入嚟幫我中斷左我自推已經好開心
推出去連登

一齊傾尖沙咀聖騎士行動啦！
【1020和理勇行動post】尖沙咀聖騎士行動分工及守則建議

Tui

光復香港。時代革命

P牌照推

Pish

SOS
三短
三長
三短

行動post 推呀

SOS
三短 ...
三長 - - -
三短 ...

有不反啦有不反啦

係囉，有不反唔係唔出下話

個頭勢好緊要，推上熱門先啦

軍師都同我出埋嚟呀

1019 愛丁堡
1020 尖沙咀

push
依個好似無咩人知

要傳埋出去fb ig啊

大力推

絲打
你搞架？

星期六見

推呀

一齊推

1019

Sor 9up 無力P

愛丁堡見

spread去fb ig啦

唔該巴打

1020

尖沙咀見

P牌冇得推

Btw唔好意思借個位

流動文宣：連儂牆再進化 免費巴士廣告

推行動

tui

係啊

Push

多謝你

大家幫手推啊

近排好多人病又唔帶口罩
去人多嘅地方記得帶返以防萬一

pish
當熱身

啱啊！熱下身 第二日去尖沙咀

1019
1020

1019 愛丁堡
1020 tst

個半鐘

C

D

👍🏻

推推推

推!! 加油呀~!!!

幫推

PISH

呢個真係只要出席就得既活動

推呀，大家今日airdrop /whatsapp 左俾人未

go

pish

行動po上唔到熱門

口交部連登仔推 action posts先 呀, please.
Every day has actions!
推 action posts先 呀, please.
I don't want to work in 口交部.
Don't push those pointless talking posts, please.

1

推!

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

一齊推行動POST啊

Gogogo!

GOGOGO

行動Post推呀

狂推都冇人
推啊!

想問可否帶口風琴來吹歌歌？

想吹amazing grace啊

一定來支持

推 721 831 101

推
1019
1020

強推

1020 九龍見

幫手推

今晚啊

今晚7點見

愛丁堡

10.20 尖咀見

聽日尖沙咀都要去啊

1019 愛丁堡
1020 TST

今晚愛丁堡
聽日TST

出丫！

gogogo!

好多人唔知有不反啦

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

陣間見

P牌推

今晚見

咁同朋友仔宣傳下啦

好得意！！1020見

可以啊

PUSH

10.19 愛丁堡
10.20 尖咀見

行動post瘋狂推

10月19 7pm 愛丁堡 人道救援祈禱會
10月20 1:30pm 梳士巴利花園 民陣遊行
10月25 7am 遊行式行路番工